差不多冬至一早一晚聞袋摵乳 操肌的堅持現已令你很懷疑

很懷疑 大師兄幫你掙扎摸奶滋

抽筋幾多次 專心掙扎仍然鬥志

所操的三頭大細一時時 這一次 你操肌踎坐廁